# 开发过程中Bug记录



### Netty：https://netty.io/
- Netty是一个Java NIO技术的开源异步事件驱动的网络编程框架，用于快速开发可维护的高性能协议服务器和客户端。

- 往通俗了讲，可以将Netty理解为：一个将Java NIO进行了大量封装，并大大降低Java NIO使用难度和上手门槛的超牛逼框架。

### Nginx
Nginx 是开源、高性能、高可靠的 Web 和反向代理服务器，而且支持热部署，同时也提供了 IMAP/POP3/SMTP 服务，可以不间断运行，提供热更新功能。占用内存少、并发能力强，最重要的是，Nginx 是免费的并可以商业化，配置使用都比较简单。